tvb下季拎到 英超轉播權？

尋晚睇波 佢地好似咁講 如果係班黃絲點算 睇link又慢又低清

我最期待嘅就係瑞典超級足球聯賽

英超咁垃圾 睇歐洲第一聯賽-瑞超

tvb拎到，d link咪快d 咯

含淚睇TVB了

拎左足總盃轉播 同埋 瑞典超級聯賽

有瑞超同埋好似印尼甲嘅獨家轉播權

東張西望,愛回家同英超擺落同1個台

黃衛兵要搵link罷睇

聽到都尷尬

其實而家好多網都有高清直播，有時畫面仲要快過TVB

藍絲點解唔看中超

唔好on9啦 一定慢30 秒 同埋唔會夠電視機清啦

都唔會 點都會慢少少

到時晚晚搵楊明講波

雖然好撚7但tvb如果拎到 一定大把人裝

賭仔台

D人仲追擊tvb 睇下係咪咁有骨氣睇link

拎到先算啦
佢仲期待睇緊瑞超咋

笑左

如果尋晚咁講 可能真係有 有我即比錢裝 反正本身都有mytvsuper

冇架喇

可以分享你帳號畀我嗎

Ok la 一齊享受睇波樂趣

https://www.北京

樓主聽到D咩?

尋晚講波佬講

點解要睇英超？唔睇中超？
死洋奴
漢奸
賣國賊

鍾仔好似係話拎到黎緊幾季FA Cap轉播權

咁等now tv完 tvb可能出手拎到呢

唔好講on9野啦

足總杯咋
垃圾台收檔啦

善用起底功能

但尋晚都好多人唔爭氣睇tvb

瑞超好睇

我之前好中意買半大

睇你咩網睇，基本上720p都有既
遲30秒都唔係問題
最緊要入波快過球探響就得

tvb好親民 特登買瑞超滿足賭仔
陳晚又免費播fa cup決賽

球探我關左啦 同埋成日睇睇下斷

Tvb大量姐 唔同班細蚊仔計

而家仲反tvb既一定係pr公司
人哋有心做大個餅都反

起左你底 一早估到五毛黎

我一睇就知 叫人睇中超

Tvb其實算係咁 以前電腦電話無咁普及真係幫左好多人解悶

盲撐，人地電視機慢過你上網搵link咩

好肉酸

有tvb轉播咪仲好，now一台獨大左咁耐，鐘仔講波仲好聽啦

Cctvb 黨台，然後播英超
我問點解唔播中超而英超
我就係五毛兒登真係兒登

Tvb事旦拎幾個明星出黎都好過now tv班講波佬